有日本藝人曬好多疊日圓 話邊個rt同follow佢 唔出街抗疫就每人派5萬ten

4600幾rt
咪要派2億幾yen?

伊勢谷友介

5萬yen打錯題

Push

同名だけで本人とは別人です。

下
個名同姓唔算太common都撞？
Sorry 咁我搞錯

睇咗profile 了 柒咗

其實即係日本幣少